其實正常樣既男女先係最應該打扮既人

靚既唔打扮都係靚
柒既點打扮都係柒
反而普通既打扮完一定靚啲好睇啲

Yes

所以柒頭著咩都無人睇

所以不嬲都唔執太靚，偶而大場面先執到正一正 J 死女，反而型開果d 冇咩人理